asso year 1 reju 入nursing而家好想quit

冇曬friend 日日自己一個

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好多方法 入soc識人 住hall
上堂R水吹 Tutorial識人

Quit lor

冇入ocamp